香港人，呢次運動係長期性抗爭，應要五年以上

所以唔會二三個月出現轉變，如果灰心搵人傾下，累就休息一下

咁你估下呢5年被拉被打被自殺被姦既人會有幾多？！

仲等？一鋪定輸贏啦！

長時間抗爭, 所以間中一定要輕鬆下, 提升士氣, 否則大家都冇力再支撐

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

5年？ 俾盡5個月 贏就贏 輸就輸

比盡一個月內

咁都比你預測到，有無下期六合彩貼士？

抱歉 沒有所謂上限 直至五大訴求全部達成 這場抗爭才會完結